# kiem-tra-don-hang-tiktok-shop
Chi tiết cách xem đơn hàng TikTok đang ở đâu, khi nào đến?
<p style="text-align: justify;"><a href="https://blogvn.org/cach-kiem-tra-don-hang-tiktok.html"><strong>Kiểm tra đơn hàng trên TikTok</strong></a> sẽ giúp bạn biết được đơn hàng của mình đã đi đến đâu? Bao lâu sẽ nhận được dễ dàng? Cũng giống như các sàn thương mại điện tử khác thì TikTok Shop cũng triển khai tính năng này. Chính vì vậy bạn có thể ngồi ở đâu cũng có thể theo dõi và tra cứu sản phẩm mà mình đã đặt.</p>
<p style="text-align: justify;">Nếu đã đặt hàng và không biết cách theo dõi đơn hàng thì bạn nên tham khảo nội dung sau của <a href="http://blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">blogvn.org</a>. Với cách thực hiện được hướng dẫn chi tiết sau hi vọng sẽ giúp bạn biết được đơn hàng của mình đã đi đến đâu.</p>
